一諗到女上司返去同老公仔女做節賞月，自己就係攬住枕頭月色下打j，有d唔甘心

女上司好正
暗戀左佢好耐
每次見佢隻半卡鑽戒
再望下自己左手
高我兩吋
仲着mid踭
又識着衫
成條fashion雜誌日本ol咁
咪話我話
起碼半team人j過佢
另外半team係女人
真係好犯賤
呢頭俾佢鬧完嬲左佢
轉個頭無意望住佢條黑色緊身裙
又嬲唔落
但諗多兩諗又眼紅
鄧自己慘
唔甘心

屌那星見d分段方式熟口熟面 原來轉左名

你幾高？女上司幾高？

日日翻工都有得j佢仲想點啊

不要去暗戀...

去強姦